有無人同我一樣，覺得d藏頭詩藏尾詩好撚on9

睇唔出果d人真係會以為好多人屌我哋架

無聊得過你，like已dis 出返去先

唔好玩呢啲on9野啦

梗係覺得上左年紀既人先最鍾意作呢d

直屌咪直屌囉，玩埋d無聊野，好多睇唔明既人真係以為轉左風向，跟風撐返政府

有幾多人會睇唔明

點會on9得過專登開個post 講？

呢個真 BTW不推文

好多人無連登仔咁撚閪醒架

On9得過咁on9都有on9覆

我睇唔明就唔會攞到出來講啦傻尻

事實係今朝掃fb，好多黃睇唔明，好多藍以為自己好多人支持，
唔好成日沉醉喺自己世界度啦

成日喺自己個圈度自high

呢樣真
除左要黎自high睇唔到有咩用